(有圖) 大埔上空有不明物體不停閃爍, 係乜黎

lm

天外飛仙

電腦大爆炸

風爭 應該係海濱嗰頭

風箏嚟架

Sorry 唔記得開隱形依家開番

海濱班人放風箏

似孔明燈

led風箏

風箏黎，頭先差啲嚇都炒車

樓主第一年住大埔

似係悟天格斯

宇宙通行證

有冇人見到👍

發覺大埔都幾多鄉下佬 今次係第幾次開 post 問

武肺實體版

鐘都唔識?

starlink?

黨安公署空中安全部嚟

笑死

MQ9

美國佬斬首無人機

成日都有㗎啦

無人機

住大埔點會無見過

風爭

比達

sorry我落返嚟先

你都係想我答你ufo 姐

存檔死清光

嘩 實係ufo啦

國民監視器

ufo/ deep state

航拍機

仆街 俾你班麻瓜見到晒

放紙鳶🪁

真 大埔人見怪不怪
見風箏/drone仲多過見星星

DRONE

Ufo 🛸

一睇就知係降落緊地球嘅靈魂
成班都冇睇soul

Sir this way

Star link

寶妮

外星人襲地球

渣Ga

地球人聽住：你睇我唔到，你睇我唔到

依個似

Kite

這是我的精液 為大家帶來不便 不好意思

太遲了。。。本總統正式宣佈侵略大埔！

天滅支共呀!!!!

海濱公園上空

RX78

共產黨打到黎呀

鄉下仔出城

k隆星人

似鏡頭花左

gundam

已經一段時間...

ufo

我揸飛機sorry

美軍來了

黃絲鄉下佬

渣架

鬼火🔥

世界末日

UFO黎 收到風會係大埔海濱降落 會偽裝幾個呀伯 隔離播住啲你唔會聽得明既音樂

Rip

柒婆嚟㗎! 除褲射佢落嚟啦！

支那好興呢種風箏

話時話，有冇人留意最近海濱公園成日有直升機巡邏

持有宇宙通行證既共產黨解放軍

我黎

應該多數救火

海濱公園廢老放風箏

成日都覺得大埔仲鄉下過大西北
利申 大埔人

藍光太郎變身

華富邨陳仔2.0

無裝水彈

2012

電腦大爆炸呀柒頭皮

準到

仲唔快啲DM Danny Summer 夏爺？

晚星墜落

不嬲好撚多人鐘意去個頭玩無人機傢啦

總統⋯總統先生⋯

老解無人機

咩事?, 咩事?